【即時戰術·置頂】唔好問點解住，我地要做好準備先。

依家唔係賽後檢討嘅狀態。

唔好講咩分唔分化住，都唔好問對方點解唔走，點解要走，全部人應該留意事態（機場）

無論你理解成圍魏救趙又好，定係一方有難八方支援都好，我地如果睇到機場有大量警力或者有即時嘅行動，每一區就應該做返我地應該做嘅嘢。
對面警力有限一定會亂。

記住啦！不分化，不割蓆！
Be water 全部人保持冷靜 要做就一齊做，一齊支援。
全部都係兄弟！

全世界都要知

推
要幫手足分擔

全世界都要知，記住啦 係機場一有大事件發生我地就要即刻做嘢，保持冷靜 唔好輕舉妄動

推

Push

全世界冷靜應對

同我推上去，香港人要團結一致，要冷靜

停止內訌，讓路俾現場消息義士完場先檢討

唔好再檢討 係留意事態

全世界！都要知！

熱門要呢啲post啊 唔要分化 唔要屌鬼 要即時資訊 要即時反應

每一個都要知

議員交涉 比人走 因為唔會放tg 佢冇得暴力清場